有冇巴打買咗電暖墊？？？？？？？？？？？？？？

很凍

買左畀老豆老母

平行時空？

冬天思物

虧

恩

介紹下

beurer

用左冷暖冷氣機就無用過lu...

好似話易壞？

暫時一年多 無事...
真係暖好多...

分體定窗口